轉貼：這是一場你死我亡的戰爭

迷茫時，就學習藍絲和警隊吧。
你什麼時候看到他們會討論應否割蓆、
研究民意會否逆轉、反思手段是否污穢、
執著自己有否道德？
他們從來沒有煩惱過，
因為他們總是比我們更清晰知道，
這是你死我亡的戰爭，過程中的對錯並不重要，
只有最後活著的人，才能宣佈自己是正確的。
因此，現在最拒絕接受現實的人，並不是他們。

By 蕭邦仲

我地定位錯曬